{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059129",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1083098?place[place_type]=GID&place[gid]=1083098&place[latitude]=37.8616240662&place[longitude]=127.8494964645&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 아이린하우스펜션"
    },
    "text": "春川アイリーンハウスは2階メゾネットタイプの田園住宅です。 宿の周辺には山や渓谷があり、家族と一緒にヒーリングするのに最適な場所です。 私たちは静かな家族旅行のために快適で個人的な空間を提供するこの宿を作りました。 宿の周辺の景観は様々ですが、サントリーニカフェ、ラトリエパン屋、玉山家チムジルバンおよびロボット展示館、アルパカ子供動物園、レゴランドなどがあります。 宿の内部にはキッチンや洗濯施設、木製デッキがあり、自然景観を鑑賞することができます。 最大4名まで宿泊可能で、追加人数がいる場合には事前にご連絡をお願いします。 退室の際は、皿洗い、部屋の整理、ゴミの整理をお願いします。 入室は15:00から可能であり、退室は11:00までです。 宿泊施設内では喫煙と臭い料理の調理が禁止されています。 また、ペットと未成年者は宿泊施設の規定により入室が制限される場合があります。 客室や施設利用時に発生する損害や紛失は、お客様自らが甘受しなければならず、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 他の利用客を避ける行動は避けなければなりません。 予約時に重複予約が発生することがあり、ペンションの期間が未確定の場合は自動的にキャンセルされることがあります。 料金表と宿泊料金が間違って反映された場合は、予約が調整されます。 この宿では炭火を使ってバーベキューを楽しむことができます。 客室は一軒家の形で提供され、宿泊可能な人数は4名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "春川アイリーンハウスはどのような施設ですか？",
            "answer": "春川アイリーンハウスは2階メゾネットタイプの田園住宅です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような自然景観がありますか？",
            "answer": "周辺には山や渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "春川アイリーンハウスはどのような目的に最適な宿泊施設ですか？",
            "answer": "春川アイリーンハウスは家族と一緒にヒーリングするのに最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "サントリーニカフェ、ラトリエパン屋、玉山家チムジルバンおよびロボット展示館、アルパカ子供動物園、レゴランドなどがあります。"
        },
        {
            "question": "宿の内部にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿の内部にはキッチンや洗濯施設、木製デッキがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊可能な最大人数は何人ですか？",
            "answer": "最大4名まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "喫煙や臭い料理の調理はできますか？",
            "answer": "宿泊施設内では喫煙と臭い料理の調理が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペットと未成年者は宿泊施設の規定により入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金に何か注意すべきことはありますか？",
            "answer": "料金表と宿泊料金が間違って反映された場合は、予約が調整されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "この宿では炭火を使ってバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の形態について教えてください。",
            "answer": "客室は一軒家の形で提供され、宿泊可能な人数は4名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 401
    }
}